成日失眠, 有冇醫生可以介紹?

日日都失眠
食過藥幫我睡眠都無用
有冇咩治療方法可以幫下我
如題

聽日番完工book 黎睇
屌

Same

之前都有試過
盡量唔好訓晏教 做運動出下汗 搞到自己好攰 夜晚一訓就訓到haha

Push

本身有番工、放工會做運動
不過就係訓唔到

推

試下做yoga 拉下筋
同臨訓前4個鐘唔好做劇烈運動